====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' animais la réflexion stratégique à l ' échelle de Nantes Métropole , en lien avec Saint-Nazaire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

